Razmjena vještina (17.10.09. @13-19h)
#####################################
:date: 2009-10-17 14:47
:author: admin
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-17-10-09-13-19h
:status: published

Pozdrav razmjenjivači!

Vidimo se i ove subote, nadam se u što većem broju. Teme zasad još nismo
dogovorili, no zar je to bitno :), dobar družijanac je osiguran!
